啱啱同一位反送中嘅警察傾計

內部係有人明白咁做係唔啱
但係佢地都好無力
我已經盡力勸 無奈我仲未夠力
各有做警察嘅朋友 盡力去勸退佢地放低武器 唔想再睇到有示威者受傷

收工加入示威

咁叫佢囉起武器唔小心tk囉

警察唔可以病咩，又洗白

幫差佬洗白幾錢一個po?

屌 講廢話 有良知就掉轉槍頭

唔撚信，呢班狗一拎起槍就唔同晒

收檔啦

絕對唔係為班狗洗白
只係想講 有人都知道係錯 但係真係好少好少

揾食啫
駛死咩
納粹黨集中營啲官都係咁講

咪咁on9啦, 唔該

試問有邊個唔想拖佢出嚟打

叫佢快D 死啦黑警

信果個都傻
佢地只係一班只會跟上頭命令既工具
點會唱反調 ，想同上頭過唔去?

走撚開啦 屌你老母

醒既就自告奮勇衝最前
然後鬆手俾人突破啦

有良知既警犬又唔想無左份工
又唔想得失自己香港人身份
就好現場扮暈
爬係地

仲晒D咁既口水

睇下個時間

一定要射中？仲要射頭
我屌曬你地老母

同佢講唔會認為自己執行指令就冇責任

責任分散（diffusion of responsibility）是一種社會心理學現象，指發生在超過某一臨界規模的人群中，沒有明確責任分配的趨向。這種心態可見於短語「沒有一滴雨認為是自己造成水災。」

責任分散可以體現為：
在分層組織中，下屬稱他們只是執行命令，而上司稱，他們只是發出指令，並沒有做該等事。

我係英國

一個普通市民 都可以對住佢個頭嚟開槍
你同我講被逼無可奈何

又幫警察講嘢，都話現場無一個係好人

一句講曬 收皮啦

我重申 我絕對唔會幫班狗講任何一句好說話

同佢講 有心就係前線變節
保證佢會上世界頭版 再受外國庇護

支持仲有人性的真警 你地想做野嘅咪整到內訌囉 例如唔小心tk左自己友 好似69果日咁犬打犬咁 tk到流哂血

除非辭職或者做野幫手 唔係講黎都冇用

收皮啦屌

勸過都冇用

開槍呀！警察係一個主體呀！唔係話唔係你開就可以置身事外呀！

嬲嘅人嘅心情我明白
但係我係英國 能做嘅真係唔多
只係想試下每一個我可以做到嘅方法

差佬會係呢個時候仲咁得閒玩heymandi?

警犬無一個係有人性架屌你老母

佢地係極權政府既幫兇了

千奇唔好學韓國農民呀，犯法架

又係當年今日輕輕鬆時間

韓農們就沒有放棄過肢體衝擊的行動，粗略觀察下他們當年使用過以下「招式」：

1. 使用削尖竹支、拆下鐵馬鐵支攻擊警察

2. 戴上保鮮紙護眼，以雨傘抵抗胡椒噴劑

3. 以滅火筒噴向警員

4. 將鐵馬組成矩陣，衝擊警方防線

5. 意圖推倒警車

6. 奪走警方的盾牌

7. 拆毀公物，衝破路障

收啦 信你

對住葉繼歡都夠膽射就話佢堅喇

應該$0.2到

咁就真係有心啦

我屌你老母呀

知道係錯但係照做

收皮啦，又想洗白
屌你老母死全家

唔係洗白 我都好想打柒班警犬
我都想用槍打翻D警犬

傾你老母 做得狗真係無個係可憐

fuck off

unfriend佢啦，無警察係無辜架

幫手問下佢幾時陷家剷， 順手帶埋你全家落去!

拿呢個真係會架 heymandi出名多差佬叫自己「紀律巴」

收皮啦

收皮啦屌 真係咁有內疚感嘅就辭職 為2萬出賣狗格嘅人冇資格開聲

為兩萬一個月殺人呀

廣傳！！（推到上熱門！）
屌你老母
雞蛋好重要！！！！！

（安全扔到另計）唔好再用汽油彈 比人捉到就仆哂街
唔係個個都肯上 前線ok?
唔係個個都敢拎武器和前衝
既然有人手點解唔用埋？
打仗不射箭最有用 下下要向前扑？
打走幾多狗得幾多狗
影響佢地個陣都好
物資加雞蛋！！！！
遠攻又有效又唔犯法
捉到佢都吹你唔帳！
睇下佢地有幾多3換！
我地裝備一定唔夠佢地好
唯有玩智取

幫推post

再見到洗白post 見一個block一個
This is war now

屌你老母淨係得把口
貓哭老鼠鱷魚淚，最撚憎就係呢啲

食屎啦 犬冇一隻係好
講我都識講啦 屌你老母

叫佢裏應外合打自己友囉，唔撚做就收皮啦

你估布拉格之春咩

講經咩屌你老母
一係就做 一係收皮

問佢呢條友咩名
佢實知

朝早阻礙示威者，收工變做義士

收嗲啦黑警無一個無辜

得喇 收皮喇
咁撚有良心就帶撚埋副Gear加入示威
屌你老母你班垃圾3毛想幫班黑警分裂示威者
含撚仆街死喇屌你老母

我... 放工過黎還拖

收皮啦 唔好得個講字

朝廷招安
你做走狗
你有糧出
示威者出血
唔好再扮可憐

麻煩佢篤一篤d 殺性上頭嘅反人道黑警

屌你老母佢支唔支持關我撚事?

收皮 冇人會信
啲差佬不知幾樂意打鳩人
貼錢都會做

冇睇內容直接覆

收皮啦屌你老母

扮乜撚野？

唔捨得份人工

黑警瞄頭開槍
Po 左上reddit 齊齊開account upvote爆佢
推到全世界都睇到
再repost!

起撚到底未

發夢開槍殺佢全家大細之後道歉認錯 佢原諒左我

先係槍殺港台司機，之後又做埋d咁嘅野，唔係黑警係咩？

收皮拉扮咩死狗

仲要覆 咁代表無心咁無野講
串撚到呢死黑警
死全家啦

你有得揀架屌你老母

做人做狗睇你自己

唔死都有內傷

你同我講被逼係會被逼headshot人
我屌哂所有警犬支持者老母

有骨氣嘅就掉轉槍頭
佢冇 都算
咁辭工呢
唔辭 都算喇
屌你老母明知今日一定最多衝突你假都唔請？
唔係以爲放咗工屋關你事呀嘛？
今日喺金鐘對付示威者嘅警察本身就抵鬧
理得你放咗工未

唔想再係連登見到咩咩警察post
唔洗再講咁多廢話
落地獄啦你班畜生

假料就收埋啦
想洗白屌你老母
係正常人有良知都唔會仲做警犬

知錯唔改有撚用咩

做人做狗自己揀
只要夠多人倒戈
班高層都奈佢唔何
冇人敢做證明有良知嘅係極少數
其他都係極醜惡

開埋你個frd咩樣我就信啦

依家我話你同消防員對話都得架啦

無架啦 黑警死全家
朋友做狗就割席

放下武器，走入群眾，受人尊敬，大不了去外國尋求政治庇護，我哋香港人唔會忘記你嘅英勇正義行為！

貓哭老鼠

二戰嗰時都有人話收order做嘢啫，但一樣係戰爭犯

good cop bad cop 睇到厭

放佢個名出黎啦

收皮啦屌你老母heymandi
我上去話我38F大奶妹呀屌你老母
啲黑警全撚部都係畜牲
冇一個唔撚係
冇一個係無辜

屌你老母臭閪睇死你條撚樣係毅進傻閪想做畜牲

佢一樣要死

佢仲有一個選擇
唔做辭職

之前佔中無開槍都用咗幾年 再加旺角掉磚先洗得白少少咋 經歷完今日 無警告開槍打頭 搶白車傷者 亂咁搜市民身 唔會開幾個post拍幾套tvb劇就搞得掂呀你老母